愛得太遲呢首歌真係會聽到喊

人愈大 聽起上黎就愈大感觸
友情家人工作愛情 句句都寫到入肉..
呢排做野好忙日日自己一個人 一聽到就忍唔住

友情:
各也紮職以後 沒法暢聚
而終於相約到 但無言共對 疏淡如水
家人:
日夜做 見爸爸 剛好想呻
卻霎眼 看出他 多了皺紋
而他的蒼老感 是從來未覺 太內疚擔心
工作:
盲目地發奮 忙忙忙其實自私
夢中也習慣 有壓力要我得志
愛情:
要抱要吻要怎麼也好
不要相信一切有下次
相擁我所愛又花幾多秒 這幾秒

恒大 我讀得好開心

林夕

要抱要吻要怎麼也好
不要相信一切有下次

縱不信運 你不過是人 道出晒人生嘅無奈

shall we talk都會

錯失太易 愛得太遲

為工作忽略哂身邊既一切
但其實無得揀 真係好無奈

時間係工作中渡過

會考太易 高考太難
只差一科 我就可以入中大
盲目地發奮 每晚也狂做試卷
夢中也習慣 有壓力叫我得志

ching邊間教會

陳詠謙嘅連登帳號？